石門站封

但周圍咩事都無發生...

無封